九巴同試當真賣廣告 咁大件事冇人講！

好L高汁

link 都唔放 第一日上lihk？